老鼠安:偷食係神既旨意

老鼠安: 我老婆係主既兒女 肯定會明白神同我既一番苦心

如果一陣記招有膽講以上既野 我一世唔反佢
出埋的士錢佢日日坐去賓穎屋企又點話

上帝早已預備